[學術研究]如果有狗仔落單, 點同狗玩好

第一，狗仔都係生命，唔好殺生
第二，狗仔既手仔同腳仔好脆弱，要小心
第三，狗仔可能呢個天氣太焗,玩既時候可以除咗佢
第四，玩一陣好走，狗仔係群居動物，同太多狗仔玩小心樂極生悲

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

其實啲狗仔有槍

驚唔驚玩玩下開槍

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

所以同一隻狗會玩得開心D, 兩隻就好似狗仔玩主人咁